點睇陳同佳都係曼城fans

Respect!

Blink 182 > Sum 41

牙路來

曼城同車路士都有出殺人犯

補返張圖先

球員球迷都有殺人

唔同位置 無得比較

球迷邊有 你有證據？

My chemical romance > all

港X之父

Both trash

So what am I fighting for?
Everything back and more